歐美國家會否禁止香港特區護照入境？

好擔心
到時用唔到bno出境
又用唔到特區護照入境

禁止又未必會嘅都唔敢得罪大陸要同佢哋做生意

會唔會禁止香港護照 唔禁大陸護照

會唔會唔承認香港特區護照為有效旅遊證件

唔好當外國尤其英國傻, 如果禁特衰入境咪即係比港共成功封關

好擔心

咁都好啲

第一次見證單方面廢除其他國家嘅旅遊證件

中國是流氓 國際社會並不是流氓 會繼續俾香港護照免簽
98年後年輕人都冇bno
唔係個個都年齡大到可以申請bno嘅。
點解要落井下石，號召五眼/日韓台/歐/新馬泰停止香港護照嘅免簽呢？
對後生仔真係好唔公平。

取消香港特衰護照免簽係遲早的事 有孟晚舟一人七本特衰都遲早要做野

禁就唔會，但係同支那紅簿仔睇齊就必然

廢除旅遊證件緊係單方面架啦
邊會叫人廢除自己國家護照

應該唔會

英國自己都死晒狗

你真係弱智唔係扮

奶緊共，禁bno 入境機會大d

會
啦啦淋搵間速遞公司寄你過去避過一劫

禁止香港特區護照入境....對手足唔係好事